未瞓咪入嚟傾吓計囉 （414）

屎撻天王

留咗個嘅字

你唔講都無發現

死啦
連續開錯兩個

屎屎屎

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉

唔緊要樓主自己都錯過 但我唔記得咗錯咩

有冇咩餐廳推薦

2:30

明天請早

食午市定晚市外賣？

打錯數字 好似錯過好幾次了 嘻嘻

食咩類型

午市

路過打聲招呼留個名

記得你

係黃店就食

你好

大西北都介紹到嘅

阿盤！

唔係掛，我生面口嚟架喎

日常料理

Urban cafe
即是貓貓cafe

大西北可以

瞓唔著嘅入唔入得嚟

次次都做呢間打手

大埋你好，見字坐直飲水

阿毛

得 唔准走

幾時都入得

你唔會訓得著了

大家姐好！！！

埋b

準備傾到唔使瞓

見到你就即刻想一齊瞓覺了

兩晚都比蚊咬

留個名

一㩒f5
浮埋事三個連續覆阿毛巴打

咁刺激

有冇柴犬cafe

黑旦要快高長大哦

Gay

你：4:30

太正
又好味

聽過係旺角 下次試下

全都怪我

我幾時做左大家姐

媽咪真係好熱愛工作 半夜都諗住自己整既屎撻

We fast as fuckkkk

唔啦

早你個晨

比你發現左
想去返parttime 了

開冷氣都有

日日都天光先瞓到

圍佢

我都想咬啖你

啲人話善良嘅人先會比蚊咬

8仔

幫媽咪手

知旺角有
不過冇去過

Hello

唔怕啦 聽日都冇野做啦

join？

你不嬲係我大家姐！！！

我覺得冇咁易做到佢嘅Pt

呢度幾時變咗gay post..

你食左啲貓貓？

我諗住發大嚟搞 賺錢

Real boss

如果聽日有嘢做 等陣又整親就pk

狀態大勇

之前問過一個星期要返4日
太多了

食好多野

你要以身謝罪了

留名

難得咁多人

真毒師兄
咁毒得唔得架

蚊好細隻的 你做唔到了

夜晚永遠都唔捨得訓

都叫瞓到

新風氣

事事好惡架 新人小心

靚女家姐

我都係

南瓜比我食左落肚
邊個叫佢咁cool

咁你有冇野做啊聽日

呢個一定係精神病黎

不嬲都係 join？

支持媽咪！！！

打手？

心事人體盛？

要小心的

頂你
而家先發現你甩p

收保護費 快比！！！！

啲嘢都係自己安排俾我同啲師傅做，最驚係有突發野要走emergency call

先留名後追post

打媽咪手ok?

請左你就日日去幫襯

響起歸家的訊號

靚女受受家姐

比你電話我，即交

請唔請刀手

好開心架

嚟啦我準備好啦 浮雲 我入嚟啦！

聽日仲要返早

追緊

終於有人信我真毒

大家都有病 所以沒關係

去幫襯我返緊嘅studio

支持！

我大隻的

終於

Weak未

冇得wfh咩咁慘

氹你瞓

對藍名特別好

日日比堆貓圍住會係咩感覺

要問埋埋拎屎

唔洗

佢地好鍾意我的

好唔慣 可唔可以加返上去

支持媽咪

毒撚食女最多

我閃！打唔到！

想去了

一定好爽

屙緊水了

但我想食左你喎

想我自爆！！！無咁易！！！！

聽日可以安排輕鬆野做了

唔制

cls

我係貓貓絕緣體

唔信 收皮啦你

好痛

有得係咁撚貓仲爽

死八婆！

觀塘分店正啲

慘
貓貓好得意

唔捨得weak

一齊去門口大嗌

你正啲

幫人補習啊

乜仲有分店㗎 真係唔知

三點鐘啦

蜈蚣好嗎

諗起都開心

大家夾緊屎忽！

尋日九點半先瞓 好痴線

大家姐開到口收陀地！未交個啲好嗱嗱聲拎過嚟

要睇兩個鐘了

我地一齊駁屎喉入媽咪屋企

有痴漢

咁你等天光啦

駁你條命

有冇食早餐

咩studio

太水我唔收 你留返自己用

你幾時咁識講嘢

why

不嬲56k

我唔是雞啊 唔好咬我

我補親都2:00

你冇得join

你講笑喳話

小夫原來好呢味..

有
開左無耐
間鋪大成倍

我日日都差唔多

佢地會主動錫我

五點幾食咗個杯麵

媽咪

早抖

好少講姐

所以聽日要訓晏覺

爹吔

Band 房

絲打有養過貓？

個個都交曬！！！差你一個！！！！

佢哋唔show 我

平時食飯會食埋隻碟架咩你

講多啲

而家搵野食先

爹吔惡到

好多偽毒扮純情

平時啲屎擺你到的

冇

見咁多人係到我又上咗水有啲想開個我以前有玩過嘅活動，有冇人記得係咩

笑4

爛面開

你啲雞肉

痴牆訓

夜晚幾點醒

佢恰我

玩個活動當交咗ok?

依排都補早 想4

而家咁危啲家長都仲ok補習？

最近係iherb買左嘢 想去暗瘡
好似ok咁

唔想join

一齊上黎夾band

要諗下先

扮嘢

早 我唔會起到身

平時食飯唔會隻碟仲吸引過啲飯

我個樣似講笑咩

要幫佢update

三點比屋企人叫咗起身食嘢 食完繼續瞓到八點

IQ題？

真 唔好中計

唔夠新鮮的

早抖畢仔！！！

有畢地會更快
畢地大力推

大家聽日要幾點起身

想死呀真係

你唔識架喇，我地以前冇見過

唔敢去睇 驚睇壞腦

1:00

毒撚冇fd點夾

幾點都得！

依個無印象bor

敏敏

收收埋埋

係呀 真係冇印象

點幫襯

當K 房播歌唱

我都想收埋埋

咩牌子嚟架

咁唔玩了，small potato冇人記得

訓覺都唔放過

我9up下

講真

也可以

果d要殺哂佢

毒自唱

啲女咪又係扮純情

搵唔到零件update

佢又真係okay架 所以無辦法

有game玩？

介紹plz

好爛咩

支持 又話自己毒又勁多野講嗰啲

真

冇哂了

10半返 10半起身

真！

想中計了

一諗起無錢 我就自動彈起

見有巴打介紹又平咪試下
買咗呢2隻

冇喇，連楚姐都唔記得應該冇人記得了

想唱k

好新鮮的 你啲毒氣加持

要練返了

正

最遲9:30

放左link 係上面

唔想

羨慕

嬲左 嬲埋右

話佢地

啲新鮮屎味會流失
雪住佢又有雪味
都係熱辣辣最好食

好彩我都係

我發現我係補習界嘅良心價

咁架講左先 一齊玩

差唔多

享受緊一個月廢青生活

我唱歌好難聽

兵啲空缺長期都唔夠人喎

唉，失業，然後9月開學，筆學費唔知點好。屋企一向俾開4千家用，依家一千都難拎岀黎。日日扔cv都冇消息

簡直爽呀

諗住幾點瞓

本身見咁多新面孔想開你問我簡嚟答

7:30

我出名金魚腦 又蠢又鈍比次機會啦

唔做兵的

多謝靚靚

仲唔瞓

咁咪唔好俾住

問政府借啦！

原來係咁

Grant loan ?
利申唔識野

失業都要畀家用？仲要明明都未畢業

好悶啊 依排去完旅行坐緊火車返屋企
傾下計

我見有啲已經開咗sem

4:00

即柯即整 信心保證

我都有係度玩過

U need to sleep la

住外國的？

駁屎喉先夠原料

其實我唔知出面收開幾多..

平時有乜做

自爆遊戲？

識玩一定係玩呢個

去旅行

然後大家都唔洗早起 嗚

Ok 要直落番早了

但個綠茶唔好跟佢咁食
3日食一次好了

Chur

係啊

今日貓貓勁撚嗲 我行埋去佢就用個頭磨我

然後一陣又朝早先再訓到 loop

學資處個啲有冇借住先

原來係呢個

諗到就唔開心

g持

有冇肺炎㗎嗰度

真毒但又唔做兵 即係偽毒

我還算什麼

多謝絲打介紹
Btw佢個到搽個支無貨

我係歐洲啊
六月中可以去旅行了

我決定開你問我簡嚟答，玩到冇人就收工
以下開放問問題

打機 買餸瞓覺

啊
咁我哋問 你答！開始！

你幾高

我有上網望下

全世界邊到係冇

人最脆弱既時間毫無防備

我都好想去旅行
去邊度啊

悶死

葡萄

火車要搭幾耐？

幾歲！

唔好踢爆

我都係鳩嚟個種

呢條見楚姐答咗先，下條去返問題區

178

咁要搵銀河修理員幫手了

狗狗

24

你問下老豆先

我成日諗住一日遲過一日瞓
最後就可以推返去正常時間瞓

想踩單車都唔敢踩
本身都好多嘢想做

不進則退趁個個都唔補 係好機會谷個仔上去

會死 我老了

過兩日會補貨
我第一次買又係缺貨
等2日就有了

盤哥

分享下啦時間管理大師

真巴？

人與人之間有唔同化學作用

夠靚就得了

真巴

佢巧惡 唔敢問

未搵到

Youtube唱k大法緊

知道 研究下先

幾多歲破處

我成日比老母嫌棄

點解

我日日都係打機 動漫 追劇 瞓教
真係毒撚做嘅嘢都做晒

我簡唔答

不了 發生了不愉快的事

好到時再買嚟用

應該係撞鳩你 你誤會左

唔夠

食咗幾多女

唔好咩

唔理 殺晒佢

唔好玩野

A3

喊陣先

見人講食個排真係冇生
不過我搵唔返個post

屋企唔係好有錢，單親仲有個妹。本身有正職有能力俾，依家真係好迷惘

幫你喊下T^T

佢只係同你講「快撚啲比野我食」

係exchange? 好想去羅馬
你呢三個地方我都有報過

記得買夠$158 包郵

補埋下年都應該幫唔到佢補了

咁又唔係你錯
唔使太自責

厭啦 五月到而家都係咁過

事事好識玩

學費冇得借錢麼

Ya

咁又dry咗啲

又靚又受

加油啊

好醒目

文件都要批，註冊日個日問學資助職員，佢好串咁話，要自己俾住先，開左學先有得申請政府資助個類

我個個已經補咗一年了
有個新嘅男仔stop左 因為武肺

香港啲家長好撚痴線 第日一定唔生仔

惡到4 巧京

獨遊麼

會挨得過 加油

暑sem吧

好嘔心

想玩你問我答但瞓了

日日攤床（認真）

返學一個星期補六日
我fatfat 但佢好慘

我叻唔叻

再見

GN

Feel到沉咗，推一推

我有個半月廢青生活
但係月底要交功課 2萬幾字

失眠 哈哈

我唔爭氣，DSE考唔好，岀黎做野賺錢兩年，今年先讀vtc基礎，俾左留位但煩梗另外筆學費

但係而家法國同意大利仲多唔多人中武肺

叻過我

依排生少左 但塊面好易敏感

會好肥

平時鍾意做乜

屋企人唔知我失業，冇諗住講

我玩埋你個份

一野打爆你

都悶左大半年

咁早瞓

同我一模一樣，的確係要先俾咗錢再問政府拎返

好似見nursing提早7月開

要開放報名了

資助？
我fd連hall錢都有得拎

我都返一至六 都好慘

我生額頭

唔可以亂嚟架

愛你都要殺

我而家就係咁

我冇好留意啊
但好似歐洲都有翻發
但依邊啲人防疫意識冇香港人咁強

平時鍾意睇書，但同時又會街頭做gym

床單咩公仔

到時開學你去sdd Or 校務處 申請延遲繳費啦

冇，話開學先有得申請，學校會俾form填。但問題都唔知幾時先唔洗online...

學校個邊有冇得申請延期交學費呀？

大隻？

係屋企做下運動啦

純青色

我男朋友都開始玩街健

諗諗下我都幫佢補左一年
一樣咁鬼曳

依家唯有俾得幾多得幾多

我覺得瘦

好懶

咁咪冇肚腩

Vtc算把啦 疫情下班職員仲Hea

聽日玩

我個個好乖 但蠢

我見身邊仲有人stay係德國
好想去Nice 個海好靚咁

BMI 幾多

正啊，特別係半夜四點至天光個段時間

得返少少

唉，好煩，有時都唔敢返企日日扮忙

要訓教的浮世界變了樣

戶口有幾多錢！

屋企人嗰邊都好嚴峻？
俾個攬你

唔好瞓啦

依個係一定嘅！

見佢而家買左條拉力帶係屋企唔知做乜

比蚊又咬幾啖 痕到癲

晏覺的威力

有冇書分享吓 最近想kill time

同男友一齊做 好好多

冇咁快批，同埋我想申請另外津貼，好多野要整

年頭check過21左右

肥都冇人知

頂住！

而家有冇得搵parttime 返住先？

我瞓得少同埋唔瞓個人會占寒占凍

我想去玩呀

5個0

多謝大家

佢好鬼遠 可以考慮FaceTime 做

拎出街用

好煩 雖然唔痕但係會紅

我拎政府個一萬填住先仲要買電腦轉網上online

我就快要亂鳩咁黎了
個真心唔知仲係唔係到了

唉
又嚟了

幾好 又keep fit又增進感情

真 聽講呢個禮拜先傾我哋實習點安排
仲以為之前停個陣傾緊

好好笑 乖咪好
不過我個個係幾醒目嘅

聽人吹捧到南法好正咁
Monaco治安ok嘛 btw好似瑞士都要另外買data定sim card

對上一本鍾意嘅書叫「不知道那一天會分開」散文嚟

懷疑面臨分手邊緣

去c記買住舊機先？

訓得少個人好易暈

使唔使借少少俾你先 半個學期學費應該唔多啦

我個資助類型要開左學先有表填期間要自己俾住先

我寧願佢醒目

You hd or fd?

5跟住00000
rich

唯有咁，但頭個筆都要交左先，交完之後我再冇工返我就死得了

Monaco 應該係法國境內最安全既地方
勁多有錢人 好多郵艇
同埋我覺得個feel好似香港

我冇去過瑞士呢

唔會 我會塞佢食我食剩嘅嘢

下爬好多

？

唔係言情小說嚟？

加油呀 依家可能難捱啲
不過遲啲就會好的！

Yes

一齊做同一樣野就是幸福

有冇朋友可以借住先

又入廁所啊？

個心唔知去咗邊

唔係小說嚟，不過勵志抒情好野嚟

我D朋友唔同院校，佢地話自己個間好好。個次注冊佢陪我問，見到個職員態度，佢o曬嘴

係咪掛住香港呢
咁你原本係英國讀？

應該關口罩事
4個鐘換一次
除咗即刻洗面

男朋友：真係奇怪 個肚減極都咁大既 咩事

有相同興趣好正 做咩都有共鳴

差唔多啦，唔有咁多個0點養咁多架車

咁樣得唔得架埋埋

唔洗！咁大個人要對自己負責，只係因為失業先頹

醒起頭先有人咒你屙多幾次
記唔記得

多謝你好意

計劃成功

心事沒有心了

肚屙

我幫你洗車 比錢我

my hd

無事嘅

啲屎辣唔辣

係邊個！？

記得T^T

又真係唔驚死 小心啲好呀

我啲車唔係咁容易比其他人掂的

眼好乾dllm

未遇過
可能我冇乜興趣

幫你洗擺車個塊地

食錯嘢？

揾到部性價比ok粗粗地用左先

拍耐左 冇咩共鳴了

辣

Last一推，玩埋都差唔多

嘻嘻

c打，讀IT

我估係

佢會唔會戒口的

係咪人越大會越少朋友？

楚姐你收下陀地夠食啦，洗咩做埋啲勞動嘢

幾時生日呀
返咩工
中意食咩

承你貴言共勉之！

諗住幾時weak

睇情況

食錯野

一陣你會唔會唔記得沖左涼沖多次架

IT邊方面，可以飛啲freelance幫你喎

本來我下sem 去意大利的 宜家cancel哂了
好想去Tomorrowland

其實可以借部舊機比你上
不過係真係好舊

Same

我好窮的 陀地加埋唔夠10蚊

每人一舊屎都夠啦

嘩，但讀專科都好，最忌讀垃圾科。

絲打呢個時勢真係難搵工，男既做下運輸我都介紹到

我都無

等你無事之後 重整士氣 討伐佢

加油！！！

唔想靠人，現實中都冇同朋友講

我冇朋友了

唉好難答 不過快了

係

食屎啦你

唉

奶一奶眼珠

Gym room 有開個陣有戒
而家已經冇

好壯

就快連搞嘢都變埋例行公事

西楚霸王 大勢已去

我生日除咗家母之外冇人知

拎鉸剪搵食

有抹茶同芋頭嘅野已經可以馴服我

好難維繫的

唔洗客氣喇~多謝你地好意我未有你地想像咁慘，大把香港人仲辛苦...純粹失業圍個爐取暖

其實真係好好奇拍得耐既相處 同埋 對話

有兩三個已經好好

想知+1

好鍾意pearl 好想同佢一齊

抹茶= shit

我屋企四個人三個失業緊
飲食業美容業旅遊業

我基礎咋未夠班！

咁勁架咩
拎鉸剪...我第一時間諗起牛雜
肚餓了

朋友會越多
但真朋友會越難搵

朋友少到冇人記得我生日不特止
連我入醫院都冇人關心吓

口味咁似女仔嘅

我本來就得幾個

咁你冇得再遲一下sem先過嚟嗎？

認真我部機放喺度冇用
應該收賣佬都唔要
一係dum 一係送比人

溝佢

早晨食咗早餐未 食左咩
食咗晏晝未食咗咩
收工了收工了返去打機 然後佢問下返工啲嘢
然後我喺度打機冇覆到WhatsApp佢瞓咗了

但你唔會亂黎 乖乖的

無啦exchange嚟架 要再等下年

出汗未啊

我都覺！！！！

: bb
: sticker
: 做緊乜
:打機
:sticker
:仲打緊機？
:係呀
:sticker
End

我有諗過做倉務，但好多都要經驗再唔係就返5個鐘，但時薪45個D，又扣mpf，一來一回車錢同飯錢都冇埋一直睇梗有咩工可以返

佢永遠不能成功

真係有人覆我 感謝
係ig嘗試緊 都好難唔知有咩話題

我係你男朋友個影子

你行開，我講緊真茶道個種。唔係連和敬清寂都未知就係到賣Gimmick嘅垃圾

好涼快架呢

咁都叫仲有得下一年
意大利啲野食真係勁正

無人記得生日已經習慣咗
唔會再期望有咩人同我講生日快樂
毒撚自摺

年輕人既世界

你上年都係咁答，楚姐嘅回答就係咁出色

咩都講下囉 sd下啲搞笑圖 一齊笑下

樓豬喎

我夠係年輕人

咁就最好

笑撚咗出聲

口味邊有得分男女

仆街真係咩 咁我都幾易肚餓下

唉 好難先約得到 突然間咁改咗
都唔知幾時再約啱時間

真係日日差唔多？

天仁茗茶芋頭鮮奶綠

好少交流了
電話幾日一個
10分鐘內完
係咪好快會散

唔知點解唔like 隻味

佢想唔想

你都唔好亂嚟

飲過，一般

好想聽住vaporwave食大麻

真
有時都好羨慕啲人有一大班friend
生日又同佢食飯，又同佢開party
平時夜夜都揸住架車周圍玩
而我永遠都係得自己一個

好想大麻

依家出街又唔知可以去邊
唯有等 同埋傾是非

咁都會傾其他嘢 呢排係咪傾吓星期日見嗰陣時會識啲乜做啲乜囉 當然買咗啲新嘢會分享 股票賺咗幾多蝕咗幾多又會講吓 Netflix啲劇都會傾吓

飲完好飽

已經冇人揾 電話響親都係廢通知

咁幾時可以傾計

救命...一齊加油...

外國巴？

Me2

講緊抹茶定芋頭，因為我細妹係一有芋頭入口就嘔嘅人嚟

風扇？

叫做係同學來不過完全唔識架
都係ig突然hi人 吹水熟下先

無錯風扇就夠了 好爽的

好少
唔知維持到幾耐

一芳 大甲芋頭鮮奶

我係有抹茶入口會嘔嘅人

你哋唔中意食牛雜咩

中意呀

真，個陣我見你咁答都笑咗

鍾意

五定六月啊 幾多號等我記下先

No

覺得好甜
唔知點解

多甜醬！！！！

牛腸

有冇睇開jfft

你已為人母了

正，最鍾意搞到人嘔

救命

天仁同一芳都要半糖 起碼

好味好味好味道

幾多年了

好肚餓

咁就一粒鐘屌

我呢幾日好想食金錢肚

約嚟食飯都難 更何況慶祝
我都想有fd咁樣慶祝生日

依加見到牛雜兩個字就諗起你了

床哥

就三年

你唔好亂講

如果每覆一個post有0.3$就好

屎忽向西

點解咁問...？

就四點了

我有fd成日打上去

感覺要訓了

上星期突然真係好想亂黎

唯有搵男朋友

酒樓個啲！？

楚之牛雜！

Lan？

賺爆

紅線計劃？

都唔敢周圍去啦
我個fd啲少咗傾計啦 講完又唔係點覆咁

係
辣辣地好正

叫春

要不要認識下我細妹交流下啲嘔吐心得

唉總之依家好煩
我同最熟個個都少左傾 見面又少左

我嗰頭有夜茶飲

好耐無食

連登有通知都好開心了

個啲都好食
好想飲茶

你細妹好慘

笑死

好正

最近有傾？

真
好想食煎釀三寶

Cannabis

仲要落雨涼涼地

想食灌湯餃

蝦餃
唔知點解我唔鍾意食酒樓燒賣

好中意依家個天氣 唔熱

咁架咩
我會頂唔順

And beer

唔鍾意豬肉燒賣？

我好中意食
仲有腸粉

呢啲關係一定要互相整蠱架喇

終於感受到自己嘅存在

不了

我都頂唔順其實
同佢講完 結果又係一樣

係 魚肉正啲

恰細妹

叉燒腸
炸兩

我瘋狂睇

04:00 weak

比你地講到好肚餓
好多嘢想食但而家都冇機會食

因為咩事？

好正呀！！！

我以前都有追 好好笑

有啲野未必係大恰細架

你地鍾意見面或者電話先傾？

應該要錫住細妹先啱

依家想weak了 阿姐聽日返早呀

浮仔

我要做首富

老人家早抖

想問下點解問得咁突然

我都覺 成日比妹妹恰

Who

xxxxx就係咁出色
佢地口頭禪

仲話等佢地忙完再約出嚟食生日飯
都約唔到了

想死了

咁我可以寫包單一定錫多過整蠱

睇到字都好肚餓

琴日有聽

我係到喎楚姐唔係瞓下話

未試過 但聽講好食

見面
同埋我唔鍾意佢成日打機
佢晏晝做占 夜晚打機
唔會搵我

我自己都係

訓覺啦再見！！

慘

有睇，但呢個字眼唔係係個到學返嚟

Wtsapp都無乜通知

下年會收到生日快樂的

我有聽下，但冇聽足

但冇藍天白雲睇

真有人傾計了yeah yeah yeahhhhhh

有冇另一半會唔比人瞓覺
要同佢同一個時間瞓

兩點上床到而家
我都係落返床開電腦算

好差，我上水上到就嚟上太空你竟然走

已經fix唔到生理時鐘 係咪人生已完

多謝定心事先

呢度咁多位都完了

佢曳宜家咁得閒都唔照顧下你感受

睇直播啦

咪係
覺得咁落去一定會嘈交
之後分手

在家生日會

睇完d故仔再思考人生

宜家幾耐見一次啊

FaceTime都得嘅 但都要佢地得閒

1-2個星期一次
唔知可以去邊
屋企又有人

最近冇啦啦比人add左入投資group佢地講野仲多過我其他msg

我宜家都播緊黎聽

正常應該初頭就sweet
之後就頂唔順會怨言

入左黎 都唔打算訓到架啦

好少長時間坐係電腦前面，又少用手機睇live搞到唔係成日聽足

一齊命不久已

瞓了
大家見字食嘢

睇下邊個忍唔住先

有冇咁忙啊

一定係我

照上屋企
上左一次就可以上二三四五次

咁都得
唔明點解可以聽完人地講就唔鍾意一個人
唔好咁難過啦可以再識過其他人

bye

思考人生

要扭下佢計先

上過 我覺得好尷尬

佢一定嫌我煩

不過訓一訓個黃昏教 就乜都唔記得哂了

之前試過比人add入啲開工group
之後又話咩都有得返 啲人又話可以做鴨咁

又冇共同野 又傾得少 好大獲

之後應該會唔理照瞓

佢地仲未完sem淨係得我唔同科

係
之前有一齊打機 打得廢比佢話
所以我轉左game

賣人落火圈
有冇quit group 定留黎慢慢睇

通常都係 睇完啲野就唔記得

十萬個激嬲女朋友系列

少少慘 個學期咁長既

之後即刻走咗完全唔知咩事

唔知會唔會係個到見到大家

冇開心到之餘仲鬧交多左 好陰公 女朋友都係想相處多d姐
轉玩咩

佢地好似仲有幾份功課先完
抖完兩個禮拜又開學

我都要換零件了

留黎食花生嘛

快啲搵人幫你換

這些機會

佢成日話我 其實我好唔開心
我廢我都唔想
轉左玩傳說

等陣叫埋我做點算

不是屬於我的

好彩我唔洗online上堂
要我咁長時間online上 人都癲
我鍾意實體野

來了又走了

佢好曳我幫你開佢patpat花
各有各玩

叫你應付富婆

聽日再同佢講下先
訓先

支持再見了

岩岩發現原來男朋友玩緊交友app....係咪應該分手

lm入415

好眼訓

早晨

狗狗咁早

鏡鏡

兔兔

做緊咩野

唔好住 睇下佢傾啲咩野先

想食兔肉

兔兔很可愛 怎麽可以吃兔兔

咬一啖

有關係咩

玩咩野先 有啲真係識朋友 如果tinder就算啦

CMB 但點會真係有純識朋友啊 同埋佢職場已經好多女女

心煩

我就咁睇 如果佢有啲嘢或者壓力係唔方便同最親嘅人講嘅話可以原諒 但係一但有flirt女嘅就算啦 呢樣係對愛情嘅不忠 一係你就可以忍佢忍成世 但係後面嘅嘢一定只會愈黎愈多

好眼訓仆街

訓啦

早晨
返工呀

畢仔

以後唔傾咁夜 攰到以為自己中左肺炎

我唔洗番

屌
訓太少啦 我都叫做訓左5個幾鐘鬆啲

你就爽啦
好彩今日好快補完

3粒鐘 今晚唔打機9點訓補眠

要溫書 禮拜日考

你個id好靚

整屎撻

機都唔打

溫成點呀你

緊係啦 去採屎 一陣加工

咁既精神打唔到啦 打機要好專注

毒撚lm

所以比fd周到記左我一世

永無止境 冇乜信心 考最弱嘅嘢

返工訓左一粒半鐘

唔準笑！！！！

食飽飯又可以訓

咁都俾你估到

順其自然一定得！

絲打

啱啱訓醒

番工訓多d 今晚唔洗咁早補眠

岩岩收工

有沒陪訓 我都想做感情台巴打

改名啦

我驚改完名 又要轉返依個名 因為沒人識我

我認得你

而家已經精神咗好多

咁你鐘意我個名多啲 定鐘意你個名多啲

我個名

咁今晚可以再傾了

多謝你 鐘意我
依家成個感情台都知你鐘意我 我會怕羞

又唔駁喉

賣ac畀國安 靚冧把可以收貴啲

駁去你屋企
然後拉大隊去你到加工

最後都係有野做 又污糟哂同成身臭汗味

但出身汗又精神返

一
二
三

踩踩下單車落雨

我屋企好細的

會唔會踩踩下瀨屎

@媽咪 又有原料了

唔會
今日仲未出事

採採採！

要搵埋爹吔幫手了

爹吔好惡的 你叫

守住防線

唔敢
佢唔會對媽咪惡的

你好weak

未食夠雞

辭左職了

我都好肚餓 岩岩起身

Hi

媽咪煮飯

屌隻驚維護 屌

媽咪個媽咪煮

咁慘

冇得打機 人生冇意義了

壓力太大

煮媽咪麵？

安心早訓了

唔制呀 我要開船

出出下海訓著左

煲劇

阿工

留返返工睇啦 唔係到時悶死
BTW睇動漫中

叫工程狗

有菜菜 有蛋 有漢堡排 有氣炸雞腎

Dark好好睇

食雞

你返工咁多時間做自己嘢

唔請你食

做呢行係咁 忙起上嚟好忙 hea上黎冇人理你做咩

真咩 我見連登狂推

Err
Stranger thing上位版
好燒腦

都幾麻煩 仲要日曬雨淋咁

ok呀

你確定要問佢拎野食

點呀辣辣

搵佢投訴

佢唔得閒！

媽咪都好惡

做咩唔開心

又惡 你屈我！！！

我會睇到瞓着

佢doing what 啊

好食好食 飽了

食緊飯呀

好番哂

搵佢一齊食先

完全唔知開咗新

整頓軍隊 準備進攻楚軍

Wow屎忽無花開了

完post了

一齊集集集

出擊

等1001

我都就快 呢排鍾意沖完涼先食

走得快好世界

集緊

一定好c服了

等你最後晚餐都冇得安樂咁食